屌你老母新移民

真係好憎大陸人
每日150件一車車 車晒落嚟
每日返工都要對住佢哋
睇到隔離巴打個post 令我更憎大陸人

好燥底啊屌

有得我哋揀咩
遲吓仲多

香港換緊血呀，將來你先係新移民，大灣區新移民

屌好嬲 日日望住佢哋本簽證身分書(黃色本簿仔) 講埋晒啲蝗語 唔咸唔淡嘅「廣東話」 聽到都想講粗口

班港豬日日飲喜茶 返大陸食海底撈打卡
坐埋啲高鐵
依家香港日日都150件落嚟
TVB又有咩大灣區咩問答節目 無人想知大灣區啲嘢呀
成咋新移民大陸人 搭車又嘈到死 屌

真

10個case著o左8,9個都PRM字頭
廣東話都唔撚識講 一味得個嘈同巴閉
成日覺得大聲就得 乜撚規矩都唔識 唔係著制服都想打鳩佢
夠膽死話自己長住大陸 覆診拎藥唔方便
咁你班仆街死番大陸醫病啦
依家求你地黎咩 交稅仲要養你班蝗

土生土長既唔好話福利 連醫病都叫你死番大灣區

係咪痴撚線 好撚嬲

好傷心

靠你為香港貢獻！

我明